各位，以後呢度安全了，我放心退出連登了

大家比d口德

以後如果你再見到我，果個已經唔係而家既我，應該係下一手了

我會用你個名，放心去

你個名咁特別，做咩要轉，令人有一種猥瑣既感覺
同埋呢個acc會繼續比下一手用

準備離開了

你若放棄 誰衞我城

88